[討論]超人Ultraman [6］変幻自在、神秘の光!

逢星期六日本時間9點開始播映

Special movie:

每週仲會有廣播劇講述Zero同Z認識嘅經過

超人官方youtube channel:

Credits to Chok巴

樓主好波🙏🏻

仲有兩日

聽日youtube會前夜祭生放送

未出個陣 個個都話Z個造型出事
依家

新po lm

Lm

LM

我都係覺得無借用前輩力量個樣有少少醜
其他都ok
Btw留名

突然諗到樣嘢 如果飛烏keep住做dyna唔變返做人類既話 理論上佢係咪可以長生不死

今年先睇返超人

新post留名

會唔會好似Hulk咁變得耐變唔返人

新po留名

扯咗+濕晒

都係個飛機頭出事

屌你我已經起晒雞皮啦

CLS 差唔多過3百萬view

Z!

估唔到Geed仔號召力又幾勁

但係同女隊員跳舞我又覺得幾型幾gentleman 幾man

lm

我覺得係對眼出事
三個型態對眼都係凹入去觀感上都好啲
但基本型態就成個凸眼雞咁
再加上兩眼之間又分得開

我而家睇得耐已經接受左

新post lm

支那人幾時抵制特攝？

笑而不語

個頭design真係幾有心

一陣六點

個頭搵唔到Dyna元素

個頭係佳亞，花紋係迪加，中間個胸甲係迪加同埋帝拿兩個胸甲嘅合體。
BTW，有埋佢背面圖就更加好

個菱形算唔算

電影會放上YouTube 做？

唔係
等陣只不過係演員talk show

咪頭頂個菱形

幾時先可以睇到呢套劇場既字幕版

Tiga嗰粒係對眼中間

大快活阿姐口罩

應該都要等大半年?

陸仔去唔到現場
大地又衝緊過去

大地遲到
笑左

哇 真係放成套

原來上映會嚟
我都想睇埋一份

我以為同演員睇頭10分鐘咋

但無我地份睇

頂 原來直播睇演員反應

石黑英雄好似幾主導個訪談

佢由一出場個人已經好high

大地終於趕到

已經過3百萬view啦！！！！！！

可惜得殘體字幕

用自動翻譯轉繁體

加埋大地兩個瘋狂9up

轉自twitter
其實成件事好震撼，肯做訪問之餘兼影埋新相

剩係想要juggler張卡同嗰三粒銀
不過要跟埋dark z riser

Dark z rset隻色幾靚
仲有台詞跟

仲有跟five king嗰五粒

要6百幾

po定條LINK等睇直播

如果可以番黎客串下就好
第一套自己有印象睇曬成套既超人

佢太貴比唔起錢

佢每次回歸都做主角
可能係J家條件啦，最多都係dyna tv客串過

同埋事務所都唔肯放人

慎入 銀河S到而家可以有咁大變化

俾得起錢咪會放人囉，所以大家記得買多啲玩具課金俾圓谷

想追翻某幾套new generation既超人, 想問下可以係邊到睇到
官方YouTube Channel無中文字幕

你search果個超人既大陸譯名 基本上YouTube 都齊
XX奧特曼咁search

邊個

左邊咪光
右邊咪victorian

慘
係中國做超人fans想同貝利亞合照都唔得

其實日本都一樣
唔係點會有darkness heels展同怪獸酒場

除非係好似石川縣個stadium搞啲正邪對決攝影會，或者同宇宙人玩遊戲，都仲有機會可以影

另外大阪枚方公園有時會搞啲超人怪獸一齊出巡活動，都有機會同到敵角合照

聽朝又有得睇

Thx估唔到齊到咁

長知識
原來日本都唔係咁易同敵方合照
我都係第一次知

岩岩睇返gaia遙遠的城市果集 呢集入選左日本best episode 頭三位 但睇完都係唔係好明想表達啲咩
有冇巴打解讀下

我唔得喇

一陣訓醒就有三子form睇

Chok仔應該唔好瞓等到夠鐘播

又一個星期睇直播

佳亞直接用SV出死光真係好驚喜

雖然啲角色啲動機有啲快同埋冇解釋

但今集淨係睇平成三子都收貨

好睇到癲，以為睇緊平成三俠劇場版

好好睇一黎就佳亞致敬，之後3子，仲有得睇到佳亞final form ，金身幼像擺明係比tiga

係回曬血我都係光

下集唔係坂本浩一應該會慳D無咁燒錢嘅

痴線 新型態勁到可以變三傑出嚟

好撚好睇

兩岸三地淨係搵到呢兩個分析解讀資料
不過係殘體字

【本氣特攝】蓋亞奧特曼中意味深遠的一集『遙遠的城市-烏庫巴爾』

【遙遠的城市烏庫巴爾】深度解讀！蓋亞奧特曼嚮往的世外桃源—遙遠的城市烏庫巴爾

想問入選嘅best episode頭三排名係依次序邊三集？

好睇到癲

好似隔左十多年後終於見返佳亞SV
如果係大隻仔驚喜會更加大

完全超越我想像

Btw
平成3子咁撚得閒開次元牆去m78整medal

睇黎伽古拉仲係好介意飛鳥之前Orb Origin Saga同佢講過嘅嘢
成日拎起帝拿個章串佢

可以召喚三個超人幻影出嚟幫手打
呢招好似幾屈

係咁意整咗幾張gif j死人

呢集好在
拍得出類似莊周夢蝶 桃花源記嘅題材
鏡頭好迷幻去配合劇情
成個故事好科幻
疑幻似真
大量留白空間去推敲
倒敘方式用得好好
前後呼應
對白精準
ed對人生希望嘅隱喻
片尾曲配合劇情

最尾張合體gif有star wars結局feel
I am all the jedi
I am 平成三傑

Gamma future 會唔會太勁

今集又有女睇又有平成三子睇會唔會太正

啱啱聽完廣播劇內容，z真係唔係m78出身，睇黎九成都係o50

咁依三個入面得帝拿同佢有交流姐
另一個喺saga同佢有交流嘅係亞古魯

唔好拎垃圾sw ep9同今集比啦
I am all jedi連班jedi spirit 都無出
點同3子比呀

入怪內部射死光致敬佳亞SV第一次出場
不過爆炸擺果個pose幾搞笑

同意
今集有埋畫面
仲整得好靚
呈現手法更加完整&吸引

五獸王的直腸還真乾淨啊

替身Gaia變身真係有驚喜

Z:怪獸，我要進來了

呢個form好撚屈，怪獸等於要一打四

Gamma Future真屈

好睇到

會唔會依個就係中期from

應該係，雜誌之後已經好似話出final from

睇到起晒雞皮
Btw 今集算唔算致敬咗三傑打合體怪獸個套電影

日本有個雜誌搞左個投票比fans投各平成三子既best episode

Tiga: Take Me Higher, ウルトラの星, 輝けるものたちへ
Dyna:少年宇宙人, 明日へ...., 死闘！ダイナVS ダイナ
Gaia: 遠い町ウクバル 地球はウルトラマンの星 アグル復活

地球人見唔到個盒但見到z raiser
光明出之前冇驗QC㗎咩

btw究竟遙輝映點樣跌個raiser出嚟

令昭和風真係太正
Gamma Future太屈機了，可以玩內部破壞
之後啲美女與羅莉一定係外星人

飛鳥同伽古拉講過d咩已經唔記得左

見到Gaia開大好感動

見到Z個起手式以前佢用個頭出兩條呆毛光線 點知用手

想笑吓D劇情
Z Riser可以整唔見 遙輝都幾好野
遙輝靠咩搵到2條女係間屋到
不過雖然劇情麻麻 但有平成三子睇 值哂

係
我都以為佢會用頭

紅色保齡球套超時空大決戰？

係

光刀有紅藍色
Agul

想問吓rb值唔值得睇之前睇到orb停咗，rb套電影又淨係揾到普通話冇日文搞到唔想睇

前傳佢斬棵樹後，飛鳥串佢呢種唔係超人定光明既作戰方式

我覺得
得閒可以睇睇
唔抱太大期望去睇都ok ge

屌唔夠喉

與其話係超時空倒不如係話致敬番十勇士

依集坂本擺明賣女，佢好鍾意影啲女踢腳，x同greed都係咁

一開始gamma future出嚟個pose係咪致敬高斯

好陰柔
但三子明明好陽剛

平成三傑 真係親生仔 勁到

連講嘢都好陰

等你整gif呀chok巴

睇唔見嘅牆

超人父

我第一時間諗起吸盤小丑

決定送銀俾主角

有招技要用超人之父銀仔
M78流·龍卷閃光斬

漏咗

魔法陣係三個人嘅心口燈合出嚟

哦 就係呢3塊

佢縮細個聲效都係迪加d 聲效黎

好睇到傻呀今集

右下角係會借埋cosmos nexus mebius力量岀技？

冇錯
應該會用幾集講點收集佢地

睇完今集想買3子shf
肯出未呀

等左超耐

買Ultra act頂癮

一野又谷多次三套玩具周邊

齊左 cosmos zero dyna 係咪應該可以有多招技/多招form 呀

笑死
仲唔贏硬

套Z真係好好睇,爆左PO

收左咁多粒銀仔, 中期form會係點
舊年Taiga啲形態好九唔搭八好驚出事

正
變身個度為左要match神秘之光
專登配音配到好似聖人mode
同埋陽子最鍾意呢個form應該因為tiga三千萬歲

依家諗番Miracle識整黑洞真係好痴線

但呢招技fail過好幾次

會唔會好打得滯

有冇人睇緊online舞台劇?

岩岩睇完廣播劇
Z果然唔係m78出生

睇番戰績
有幾次輸咗都係因為用Miracle
Strong就除咗劇場版之外基本上百戰百勝

Strong 輸嗰下係以為打完走人,大意中咗暗算啫
Miracle嗰啲真係打輸

都無講到遙輝點搵到兩位女隊員啦
但算啦後正打鬥夠精彩，呢啲唔重要了

Max被杯

如果掉返轉,遙輝係去搵raiser , 咁啱撞破咗2條女嘅藏身地
好似仲講得通啲,求其話遙輝可以感應到Z位置就得

話說今次z又咁醒目一嚟就識鬧遙輝唔見raiser 上次比jj搶咗就唔知咩事

圓谷贏咗官司氣勢返晒嚟
Z真係好好睇
食住個勢 應該贏埋zero one

果下打完普羅美修斯諗住已經冇哂威脅
邊估到突然有觸手偷襲

果幕真係好sad已經跨過恐懼去打變形機械人，被隻觸手怪捉入個肚電而死
Btw 求bandai出果架機械人超合金，我幾鐘意佢個造型

佢哋講過乜？

唔記得咗

飛鳥: 呢個唔係光之戰士嘅戰鬥方式
伽古拉:

唔怪得陸仔想留喺呢個地球啦

活生生電死果幕真係童年陰影

但其實講真 就算無中到暗算 單靠dyna自己一個應該都會打輸

好彩有迪加即刻趕黎幫拖

究竟迪加真身係邊個

邊度有中文

唔識日文

Z：師父知唔知迪加真身係邊個？
zero:有見過佢但唔太知詳情，x或者會知多少少

x：迪加係由一個小朋友變身嘅
z:原來係小朋友超人？聽講帝拿都有同佢一齊戰鬥過

帝拿：當時我畀怪獸捉住係迪加救我，不過當時佢係由公仔變成嘅
z:公仔？唔通係spark doll?咁銀河應該會清楚啲喎

銀河：迪加係由我變身㗎
z:吓？即係迪加真身係銀河嘅幼年期？

頭先睇有線新聞，今日有J league 球員入完波用十字死光同七星飲頭燈招死光做慶祝動作，陣間睇下cap唔cap得返

我都係上B站睇

O-50?

下集好似會致敬king joe騎seven瘋狂兜巴星

我估係新嘅星球

係度講銀河 victory orb唔係光之國出身
Zero講咗句我記得你都好似唔係
之後z就打斷佢話我嘅出身就算數啦
類似係咁

好似講咗句m78星雲入面都有好多唔同嘅星球

唔多值，幾拖下

睇geed好過

睇咗岩岩upload嘅廣台劇見到牙刷超人，先醒起好耐無見到佢啦

啲音效都係tiga嘅多

扮到把聲妖妖地咁做乜鳩

磨擦力

我個人就幾鍾意呢兩兄弟嘅
不過大家評價就唔多好

其實如果你當輕鬆小品，有得笑下咁去睇就問題不大
至少我覺得佢描寫家庭呢個主題我係睇得好舒服

其實巴打都可以睇下
大家口味唔同啫
話唔定你鐘意

原來有做埋太朗，cable冇播到

ストリウム光線

出tweet個架仔都搞錯咗泰迦同太朗

擺pose左右手掉轉咪變阿仔囉

阿仔會用右手背對外(由變身器射死光
不過唔靠手環冇一次成功打爆怪

Zero話等等，你都好似係
Z就話我嘅野就算啦

其實都估到，因為從來都係講z係光之國m78警備隊成員，而唔係話佢出身自m78,上年三個係講明黎自咩星球

最有可能應該係o50,留唔留意到佢到宜家都未見過ジャグラー,其實理論都算佢同鄉

新星球第二大可能，定還是係俾人忘記咗嘅z95

依part擺明係坂本為咗賣女嘅場面，所以劇情上其實幾格硬，視覺上補救

Z話要唔公開
況且唔係m78出身做警備隊都好閒啫

個球員個仔鍾意超人
所以特登擺返啲光線技慶祝
佢本人好似講過係Z>太孫>七爺

唔緊要啦，好似我之前講咁o50俾太子爺食咗啦
M78星雲光之國O50特別行政區

有冇巴打知今集外星人嗰兩條女叫咩名？

高係宮原華音
矮係石塚汐花

天生就注定得到迪加嘅力量

唔怪之得高嗰個咁熟口面，原來睇Amazon見過

反派真係惨，上集被3個打完，今集z又召平成三傑出黎打佢

重要臨尾比Juggler打劫

細細個已經成為咗光

佢而家個身份黃撚咗，應該連份工都冇埋

其實想問下tiga個變色係唔係用電腦後製改色
細個睇佢變色果下 係冇剪接到 頂多係之後轉個鏡頭先換返件皮套落去繼續打
以果個年代我真心覺得tiga變色果下整得好完美
睇下之後dyna個變色真心唔掂

btw 力量型個皮套演員點解一定係肥啲

如果係真既話

Miracle Type一打啲勁既就露底
劇場版隻機械人
滅亡的微笑識進化嗰隻

咩來的

donshine

迪加係後製，之前making of有講過

佢有套戲叫High Kick Angels
開宗名義賣腿

呢幕佢突然走出嚟叫遙輝鎖佢又真係幾怪

伽古拉張圖 圈住個位寫咩 利申日文文盲

咪就係阿斯特拉

可能佢哋啲制服 對講機有GPS

公仔嗰個位冇講錯嘅，始終係個小朋友拎住個公仔集氣

力量型同佳亞SV都係同一個皮套演員黎
咁先凸顯到有幾大隻同埋可以將怪獸撻生魚
W劇場版Metal大隻佬又係佢

劇場版比人預知哂d行動冇計啦
滅亡的微笑果隻送唔到入黑洞即刻GG

好耐冇買過ultraman嘅變身器
今次Z真係忍唔住

新聞打錯名要道歉

係真既話今次套z又真係好多驚喜
都解釋埋點解d機械人全部都係7仔d膠囊怪獸

Z 好似avengers 咁用獨立作品串連過去幾套超人；直接出場有Geed zero 。之後又有七星俠同超人飛虎嘅彩蛋。

咁七爺又真係叫Ultra Seven嘅

又後製得幾完美

本身都奇怪點解呢個阿叔好似咁重要 op又有大頭 op完一字排開又有佢份

年紀上佢做都啱，都算喺個個年代嘅人，尼奧播個陣十幾歲

屌那媽，泰加個設定咁多野講，結果成套野咩都唔講

難得出返個U40戰士竟然唔搵Joneus客串

我覺得三小隊兩個拍檔的廣播劇拍出來
一定好睇過正篇
Taiga真係無心機睇
但Z基本上集集睇哂

講起制服
留意到捉佢哋之前,2個仲着住長袖制服
同綁起佢哋嗰陣就得返件短袖衫
為咗畫面靚專登除佢哋衫

廣播劇連安德羅戰士呢個設定都拎埋出嚟
唔洗拍出嚟,真係任寫都得

正篇寫到屎咁
廣播劇幾神都救唔返
再衰啲講係本末倒置

taiga廣播劇先係本體
有交代番titus同fuma身世
仲有梅仔班隊友send message比佢
但計番時間線班隊友應該已經老死哂

其實tv得20幾集根本無可能寫得曬3個超人咁多
正篇浪費曬個setting

如果唔係早上播一定係背心露加拿大
唔洗check都知今集係坂本拍

一定係，因為小說講咗泰加係太朗喺地球戰鬥完返去先出世，佢4800歲，起碼過咗幾千年

無用，正篇好多集都寫埋啲唔撚關事嘅野
我己經唔記得咗中間講過咩

今集做反派上司個演員係咪Z個編劇

特登除佢地件衫同解埋頭髮再鎖佢地坂本真係好淫賤
不過佢算係收儉左, 明明以前成日影人對腳同屎忽, 又要整到人濕身透視
Storage制服係長褲唔係短褲, 唔知佢有無表示不滿

我覺得係班pa阻佢話老師唔好去到咁儘啦
今集咁多黑絲玩腳，坂本嘅口味真係人所共知

呢幾日 成個油尖旺都冇新銀睇架仔玩j下算
今年啲玩具咁撚難買，上年嗰啲多到冇人要

唔知之後幾集仲有冇客串到

In坂本we trust
每年超人event都撞到佢

岩，根本唔係集數問題，tv根本就極少描寫果3個超人
只計tv,Fuma同titus只係taiga 其他form/合體素材

有冇同佢傾女?

冇，好多人搵佢影相
呢張影完之後佢同幾個徒弟去搵zero影相
zero即刻企到直一直同坂本打招呼
影完坂本仲中咗zero一拳

呢2幕係咪都係佢作品?

btw R/B個老豆
去咗做半沢直樹,俾半沢撚到跪地

第一張係
麥斯嗰陣坂本仲係紐西蘭拍緊power rangers

巴打你件衫好靚，邊到買？

上年年頭關西嗰邊百貨公司搞平成三子event嗰度買

前者係，仲要係佢喺x嘅第一集

後者唔係因為銀河s先開始參與同埋無玩腳好明顯唔係

總之有搵女玩踢腳都多數係佢

坂本係銀河s先開始拍咸超

第一張根本同今集一撚樣，你話唔係同一個人拍搵鬼信

圓谷成日on99講啲唔撚關事嘅野，orb saga又係咁

嚴格嚟講坂本第一套咸超係超銀河傳說

Origin saga好taiga好多
Taiga真係成個超人系列入面最差一套，完全係刷下限

有冇去開m78 store ？我去親日本都要去嗰到朝聖同放底銀紙

佢新嗰兩件貝爺同伽古拉都好靚

呢兩件係big tee
我買過細佬嗰件大到

覺得果套外傳的飛鳥好老屎忽

個電話殼好正

咁佢又真係有資格擺前輩款既

咁佢係有資格！
不過係覺得果套的飛鳥、武藏的人設冇以前咁討好

話說Orb設定係咪通過完成任務而有追加能力？例如變到造型多左黑色、聖劍有四屬性能力同orb個環

伽古拉果件咁靚！！！

Taiga 係咪想抄Zero同貝爺條橋？啲人物設定又差唔多
不過Zero同貝爺正好多

巴打睇落好高大

BTW 件衫太闊，真係著唔到。

4位前輩人設又唔算崩嘅
不過話就話唔可以干涉人地個地球
但武藏係都唔變身真係睇到有d燥

我米七都冇呀

原來銀河帝國已經十年前
不過土屋太鳳依家都只係25歲
應該好快會再有新星拍超人上位
間唔中日劇就會見到一啲演過超人作品嘅演員

托雷基亞

Taiga 奸角又係垃圾到爆
用左r/b 電影，galaxy fight加25集tv既長度，都可以唔知佢係做緊咩
Geed,r/b既奸角出場時間少過佢既都比佢好

全套origin saga 最深印象就係show hand 同 牙媽天 兩個名

Jj演得幾好

己經20年

中間佢黑化taiga果度睇完都唔明點解佢要咁做

得唔到太朗都要得到佢個仔

依個我知，但係寫得差，說服唔到觀眾

冇咩目的
只係單純玩弄人心
否定光的紐帶
唔信光明同黑暗
認為虛無先係呢個宇宙既真理

簡單啲講就係......搞屎棍一個

唔明點解劇組要安排係劇場版先解釋托雷基亞既過去 反而tv就用咁多時間講d唔關事既野
究竟諗緊乜

中二病

Zero幾時先會再有主角做

佢同貝爺個宿敵關係講左咁耐 估唔到最後俾GEED收左尾

DC Joker

Joker唔會講咁多廢話，總之佢就係貪人
依條友講埋一大堆中二病嘅廢話

我覺得佢係睇唔慣超人好正義咁去拯救其他人
所以Galaxy特登整黑暗超人出嚟
R/B電影亦都因為咁特登令活海嘅朋友黑化
原本拯救人嘅超人反而令到自己朋友變咗怪獸
Tv可能就係覺得Taiga初出茅廬
將一個熱血細佬黑化睇住三人組關係黑化好玩掛
但結果失敗
所以到最後到太朗黑化

小說有提到佢喺太朗去幫梅比斯個陣研究黑暗查到貝利亞嘅歷史同上司希卡利嘅黑化，得出唔知咩鳩好多光之國人空有力量但同地球人一樣唔成熟卻以正義之師自居，令佢恐懼陷入自我放逐（sorry,我自己打完都覺得好撚中二病）

係質疑超人既信條
發覺超人唔係神而迷惘
所以先離開光之國
甚至極端到認為太郎係光明面既極致咁佢自己就要做黑暗既極致
不過最後就發現啲所謂光明黑暗係冇意義既野
只有虛無先係真理

即係中二病

太孫劇場版口碑好似好差，有啲大陸仔睇完話同十勇士差唔多水平

如果係joker嗰種水平就好睇
每集都係超人明勝暗敗／慘勝
無可挽回某啲人事物
互相拉攏到某啲角色同對家對立
然後創傷／抑鬱／內疚／自責
最後被一個類似醫護嘅朋友點醒／激勵
再接再厲／唔係神，只能盡力去救贖
結局終於徹頭徹尾大勝

不過咁拍對主流受眾太黑暗
同埋每集都要扭橋好死腦細胞

最近諗
如果有個故事係講
地球本身有一對人類宿敵
喺同一個學術／職業領域（類似佳亞我夢對阿古魯藤宮）
無論係公司業務／公司理念／個人理念／處事手段／成長經歷
都係對立／相反／極端
同時外太空
超人同反派又係一對宿敵
然後一件偶然突發事件
各自進入呢對人類宿敵嘅肉身共存
超人同反派呢對宿敵
各自同呢對人類宿敵
互相生活，幫助，協調，學習，救贖
同時運用自己能力
喺職場上
喺怪獸戰地上
同對家鬥到結局
營造兩重物理心理對立衝突
（AvsB，Avs反派，超人vs反派，超人vsB）
同兩線關係（共存x2）
咁拍應該都OK

演過超人嘅女演員
滿島光係咪最紅嗰個?

台仔就話整體故事黎講好順暢
係急左啲
基本上唔好與佢有故事可言

香港有冇機會上映
咁耐得X果套係上過

冇乜可能啦
冇武肺都仲有啲機會
睇大陸版算啦

唔敢講最紅
"最紅之一"就應該係

如果以今年生化危機套落超人
個故事會點
有反派研發出攻擊超人嘅病毒
自殺式突襲光之國
大部份超人中招
小部分因為某原因
倖免於難／身處另一個銀河／身上有抗體對抗
最終反擊
撥亂反正

拍咸超
咸蛋超人定咸濕超人
btw第一張好正

咁似star wars個dooku伯爵

有d失望冇出托雷基亞原本超人個樣

IG見到冇cap低 有人估Z係佢個仔

老實講新世代劇場都好麻麻

WTF?!

暫時覺得Geed同R/B最好
X同Orb都唔差
Ginga victory

Ginga十勇士未算最差
因為仲有後山時期果兩套塾底

Orb果套都唔差咩睇完覺得浪費左我1個鐘

七爺突然出黎救場笑咗
之後成班友唱主題曲

X+Orb果套我麻麻，雖然果陣係七星俠50週年紀念，但七星俠出場個位真係好怪
反而鐘意orb+geed果套多d，可以睇到陸仔成長

話色似 同埋Z好似有意隱瞞

我唔排除呢個可能性 但我唔太認同

成套敗筆
突然出然，中間俾個人影我
或者有個阿叔拎住份報紙遮自己講句嘢都好

又搵到知音人
要排新世代劇場版兩兄弟點都係頭兩位
第一我會覺得係X

btw睇完太孫劇場版
感覺係貫徹成套作品嘅作風
完全淡而無味毫無驚喜

完全係冇鋪排咁彈出黎
路過見到三合一ORB比人圍得好慘先幫拖咁
一開始搵Zero講句我老豆都去咗你個地球調查wo
成件事就合理好多

真，無縫接軌預告片段

真係好麻麻

未睇國語版，不過睇晒巴哈劇透。

但日文版算，唔想浪費第一次觀感

*等

咁樣又要等多半年

我有link

我未開啊 一陣間check吓有冇毒先

有人放上YouTube 。boom

係 好狼
唔知幾時bam

Btw岩岩睇完
其實唔係差
不過真係唔好與佢有故事
睇打鬥

我覺得打鬥都完全冇特色可言
市野真係唔撚掂
唔怪得今年Z畀圓谷飛起

Orb最強型態型一陣就要柒,造就7爺出場

係日文版link?

日文?

邊可能係日文

No la
得蝗語版先咁狼放上網

我覺得係打得快得濟
令迦淨係撚幾下就完場
個零鐘根本唔夠喉
希望下年套Z會長番啲

好型咁放完大技就開始比怪圍毆
雖然係因為cap做咗人質

冇期望就冇失望
希望輪到返田口可以一洗orb劇場版污名

藤宮畀JJ呃咗去睇戲

睇完Taiga劇場版
真係幾差下
唔係真係好難睇，但手上有咁嘅人馬，
劇情雖然簡單但都算有啲危機感，
問題係完全拍唔出個迫力
新世代一齊變身唔夠熱血、打鬥bgm剪到好似youtube啲MAD咁
前輩變final form竟然沿用返上年阿妹破繭嗰首音樂
要睇銀河~R/B打，睇Galaxy Fight仲爽
整體而言人間體嘅場口仲好睇過皮套
睇嚟個導演好唔掂

班前輩變咗身都係每人打得幾吓，之後班怪獸強化咗就直接變final form出大技一吓殺曬，問題係之後打大怪又用返同一招，睇到好悶，又唔太展現到佢哋個人特色

呢類大堆頭搵坂本拍就啱晒
佢起碼知觀眾想睇啲咩
就算文戲被忽略起碼打得下先
以佢而家功力肯定唔會拍到佢之前十勇士咁先

btw市野由拍tv到劇場版都拍到屎咁
好彩今年Z冇佢份

飛鳥

支那仔:飛鳥還飛鳥 鶴野剛士還鶴野剛士

有ac嘅不妨去留幾句畀佢

出埋marvel

光之巨人

心善則美

帝拿

wow wow dyna

點會
你睇佢對上幾套劇場版即日同步係大陸出
就知肯定重金買個版權

正義はなんだ dyna

不枉做咗咗多年fans

誰來為宇宙 爭取到自由

唔講唔知個時taiga換左個女演員
係因為個女演員拍過李登輝嘅嘢

桃果
所以話支共係世界嘅毒瘤

連登有人提過,但冇人理

上年報Taiga換女主角嘅報道
最後嗰段：
在這個時代，拍一部電視劇也要顧慮這麼多，原因就是因為有人不讓你自由，但不是說我們就要白白的接受，我們還是有機會找到一個自由的國度，只是現在再不做，一輩子都可能再沒有機會。

超人其中一個主旨
不向破壞地球和平的人低頭

遲下一級玩家第二集好大機會會有超人

連麥斯隊長都聲援了
大家又係時候留返兩句

好感動好想即刻買返個Dyna xplus
飛鳥真係世界第一

上年未有武漢肺炎，未全球圍支那，日本仲奶緊共
黎緊應該唔會了，日本己經撒緊工廠喺支那
再次八國聯軍不是夢（今次可能係百）

好match返佢個角色性格

其實當時都有留意，但無辦法

帝拿個post上埋熱門

從天而降的英雄
挺身而出的凡人

即刻入去比個正皮

想問有冇巴打玩咸超既大figure

高斯男主做過咩

2002年6月14日，仍在《超人力霸王高斯》播放的期間，因為被懷疑在2000年10月17日時對弟弟的友人進行恐嚇與傷害的行為，而被大阪府警方以涉嫌人身份逮捕。雖然事後大阪地方檢查廳以證據不足為由不予起訴，但已對杉浦在影集中的演出造成影響。根據辯方（杉浦方）辯護律師提供的陳述書，聲明事件起因於弟弟的友人盜取杉浦家的錢財，在要求對方歸還錢財的過程中發生肢體衝突，除了傷勢輕微之外，事件發生時當事雙方皆未滿成年。電視影集的製作單位在杉浦被逮捕後立刻停播了該片，且在恢復播映後將後續五集內容中杉浦出現的片段全部剪除，相關片段僅保留在之後上映的電影版中放映

後尾唔係證明係清白咩？

係 不過唔多唔少都有啲影響

反而想睇返當年少年版blue plant

我唔係睇番呢單新聞我都唔知原來出過少年版藍地球

當年拍到兩個版本真係好勁好高技術

有睇過少年版
但依家至知原來係因為呢個原因拍少年版

少年版改動大唔大

基本上將武藏本人畫面cut哂或者轉做少年版嘅武藏

咁咪好多犯駁位
話哂藍地球係TV版之後

佢係講夏烏，即係藍星球個女外星人搵少年時代嘅武藏
同佢講要堅持夢想，跟住俾佢睇未來發生嘅嘢，即係藍星球嘅電影畫面

[url]
[/url]
呢個都出演過超人作品
sega入面個隊長
渣飛機掟變身器復活帝拿嗰條女

みんな！あなたを待ってる！目覚めて！！！
之後即刻起歌+帝拿復活救Zero同高斯
睇到起哂雞皮

saga拍得幾精彩
呢段更加係世界級回憶

saga就係飛鳥旅程嘅感動完結篇
本身劇本係終於可以番屋企搵super guts
但剛士想飛鳥繼續旅行
所以改到say個hi就走咗
阿涼:

Zero三部曲最好睇係saga

Saga考慮埋後311氛圍真係好正

同埋嗰陣鶴野只係抽到4日出嚟拍
所以戲份比較少

但出到黎個效果幾合理
前半段變石像所以要等到後段先復活
可以集中講大河(雖然我唔鍾意佢)

狗屎演技
成套戲最大敗筆

FINISH

因為大河先令Zero明白搵個易控制嘅人間體係幾咁重要

令人: 我想番工咋

個演員係咪係日本好紅
淨係記得佢娶左北川景子

算紅
不過點都唔夠佢係前總理個孫呢個身份紅

查吓先

方便佢之後客串嘛
返左屋企以後仲邊有籍口客串 不過呢排佢撐香港都唔知仲有冇得岀場

有冇人上過m78 online store 買嘢？

我問過佢唔會直接送香港，想問有冇方法用日本代購間接買？

令人：我仲要照顧我個靚老婆，唔想死住

快斗: 出黎同我隻揪

最快最強最綠 vs 親生仔

其實冇得打
Zero揪得贏貝爺
而貝爺兩三下秒咗老麥

Geed: 唔好同令人講你唔駛佢都變到beyond，佢會好sad

講起saga,已經係我對上一套覺得好睇嘅劇場版

X都幾好睇下

有入戲院睇，都ok
之後orb geed我都覺得麻麻地

唔知點解佢戲屎但搭落去個角色度好似有少少襯
個人觀感

Saga幾正，劇情合理打鬥又正
係高斯咁快瞓低有啲尷

其實我唔明點解高斯出親場都係用廢柴mode 上網睇過下佢應該有成5/6個mode先係 最難頂係要佢打都用個死人廢柴mode

武藏太渣啫，First Contact個高斯不知幾打得

我都唔明打積頓連mode都唔轉 仲要比石頭壓死 真係好柒

同銀河一樣比人間體拖累

以前成日都諗點解淨係用月神
唔通武藏想用滿月光波感化積頓

好似話筆直唔夠cut左好多
原本係話積頓食埋卡歐斯
高斯為左救佢先冇哂能量
所以先有比石頭壓死左個幕出現
同埋原本saga既融合素材係帝拿加零少就得
高斯就同Justice合體做Legend

就咁睇應該好正，但又好驚會變咗近年電影咁

依家搞到高斯好似融合素材咁

其實依家咁仲好啦 無啦啦加個justice入去就好似orb劇場加seven一樣咁突兀
救卡歐斯呢下合理返 無啦啦比石頭壓死真係睇到o左

其實又唔突兀
Justice高斯卡歐斯都係同一世界
咁積頓搞鳩卡歐斯除左高斯之外
Justice都係責無旁貸

同一世界合理唔突兀
主要驚片長唔足以覆蓋每個角色
太多角色難以處理
每段劇情容易變得好散唔緊湊
令觀眾對故事水過鴨背
覺得角色只係預設劇情嘅推進工具
呢啲要睇導演監督處理功力

張畫靚
但係marvel會搞成點

個writer應該ok,之前寫Reboot Power Rangers漫畫

Zero 10周年有重大發表

Ultra Zero Fight Beyond

Shf zero beyond 金色

邊度有

寄樂天官方/AMAZON官方啦

唔該曬，等我試吓先。

改色又昆水
出tiga dyna gaia好過啦

Zero 街機好似有個新形態

補圖

聽日又要晨早起身睇直播

睇完強國劇透個老翻3D超人片笑死,咁都出兩集

其實唔講都知係邊個國家

皮套柒D 3D未去到咁差

唔係皮套，係人體彩繪

好似下巴有睪丸嘅超人嗰張圖

我就唔信遲啲仲係得咁少，幾好睇都冇用 ，啲周邊冇人買到

咪貼啲老翻

直播搖撚準備

睇緊

Z唔記得medal點用

點解今次用medal唔叫前輩啲名咁冇禮貌

睇來Z會回落返啲
gamme future出得咁好要消費多幾集先

Z個原生形態其實係咪等身戰專用下集又得睇

廣播劇笑左
你係唔係邊個呀
個個我大佬黎
咁你係唔係做左個啲勁野呀
個個我大佬黎

條女係咪御用人質 下次又瀨嘢

除咗d音效外 完全睇唔岀招技同果3個有咩關係

真係要飛住睇先頂得順

有冇Ching 有睇 Ultraman Z

無睇唔排

X仔三甲不入

二號機飛咁耐唔會冇電咩

好似設定好似多電過一號？係充電慢

都係得5分鐘
我睇個陣都諗仲有電咩

Z過哂三分鐘都未閃紅燈

Z靠把口將 Jean-Nine 變成 Jean-Killer
笑死

覺得今集King Joe一開始出場個度感覺幾好
音效好似用返Seven特別正
運用假metal個邊車同king joe個鏡頭都唔差
但後面用高斯，力斯，夢比斯個招真係無咩關聯咁
總體覺得前面好過後面

如果可以有皮套睇下就好

十勇士幫到你

到底會有咩驚喜

令人意外的角色，唔會真係Astra掛

會唔會就係出貝爺，因為要出把劍

會唔會係將銀仔既力量用落之後king joe改造既機械人到

睇咗下集預告覺得未必，比人打到跌底

未打哂自膠，比人感覺好似弱不禁風咁

其實正路個解釋係 得Z本人識果隻超人個名 Z都冇介紹過比遙輝 淨係一次過講左次係咩人
遙輝識佢條鐵咩 如果一拎上手就識叫岩哂三個超人名仲唔合理

幾符合飛虎一直比人嘅印象
佢不嬲都唔算勁要痴住阿哥先有得威

我留意過呢個問題
佢地飛行應該用燃料而唔係電力 通常計時都係由佢地落地開始計
好似係

直頭完全冇關
廢柴mode 既高斯同力斯 + 本身廢而又應該屬火既梅仔
點諗到係出雷系攻擊

冇武藏嘅高斯其實唔廢，仲幾好勇鬥狠下

驚喜嘅話 我會想見吓超人王或者Legend
Astra宜家都比人估哂 見番都唔太驚喜

見你提起 即刻搵返黎睇
2:27開始 紫色高斯個人覺得好好J

之前Geed 都出過超人王。

出超人飛虎反而幾新鮮，最好有埋佢大佬

我覺得應該比飛虎威返次

今集係咪有出過超人之父既medal

好似未試過單獨殺怪，佐菲大哥由67年出場到17年嘅orb fight隔咗50年先有單獨殺怪，依個紀錄有邊個特攝英雄可以打破

係一開始特登拎埋正面比我地睇

劇場版高斯仲好揪過TV版
永遠都記得呢套入面日蝕一打十咁好鬼型

後邊似為買玩具,一次過出曬啲form
睇嗰時覺得怪,個主角好似失憶咁,
有勁from都唔用捱咁耐打,一籌莫展

佐菲有套炒冷飯電影咪打爆咗架飛碟囉

咁啲拉打打死啲嘰嘰兵你會唔會當係戰績呀

今朝集taiga係咪致敬迪加
劇情，背景，運鏡
好有甦醒的鬼神，霧來了，嘅影子
好有日本鬼片感覺
場景同佈置好貼氣氛
啲特約演員表情好到肉

賣玩具就一定
就好似如果Z可以用冰斧
即係Seven嘅頭標
咁Z就少咗佢依家把武器
因為無理由一個人用兩把武器

呢幾日補翻X, 真係幾好睇
尤其最尾個幾集講人類同怪獸共存好有feel
不過想講ルイ好撚正

其實冇衝突
前幾集等身大Z就有用過冰斧

除咗geed極惡貝爺之外
X隻Boss係呢幾年最有壓迫感
D叫聲好陰森恐怖

D叫聲好似奸笑咁一野滅左Xio支部同d艦隊

仲識瞬移

X係New Gen少有完咗我會唔捨得嘅超人
如果有Season 2就好

做乜笑梅仔廢

長野博
近排都幫迪加嗰本書做訪問
客串一、兩個鏡頭唔過份掛

田口訪問，4:50開始係同Z有關嘅內容

閃避100%

成套X同其他超人個感覺好唔同, 劇情同角色都好正
好鍾意大地同明日菜呢pair

有冇人覺得今集女主角好似有d古怪？

前輩回歸集又做得好，尤其Nexus個集

自己無睇Nexus, 都係以前電視台播有睇過下
睇翻少少資料先知個集好多致敬位, Nexus最後同大地講個句說話

Nexus神作，真係值得追

係 童顏大奶

可惜腰斬咗，前期真係無敵。

呢排喺屋企冇嘢做太悶,忍唔住睇咗taiga movie

女主角最大敗筆

有睇火影可能好理解啲 好似佐助用麒麟之前要放啲火上天整雷雲
利申 鳩up

開頭以為係nexus異空間

重播X第16集

西女人

咁佢又唔係sell年輕層佢個故事係有層次，但無奈太黑暗唔收得

其實係好好睇，亦好恐怖

依家大個睇番姬矢篇
異生獸D設計都幾噁心下
同埋有集孤門條女d畫勁不安
應該都令唔少細路留下童年陰影

所以之後憐篇個陣啲劇情冇咁黑
最後死唔去仲溝咗條女返黎
不過都避唔過要腰斬

自此之後圓谷就唔太敢再玩成人向

Nexus最後係有錢賺，但係收視太差救唔返

細個睇完都係睇唔明
到底姬矢最後有無死到

無呀 大結局有鏡頭出一出

泰迦電影版邊度有得下載

新post留言話咁快又550，睇嚟再開新post不是夢

比之前所有電影既回歸都做得更差，你肯定係唔錯？

係咁睇樓上巴打對於電影嘅留言
睇嚟唔洗咁期待
咁我等半年先啦

呢個應該係套戲唯一好嘅地方

有嘅 ultraseven x
不過之後就冇啦

想知呢套評價其實係點未睇過

超人版 x files

好耐之前睇過幾集，不過已經冇乜印象

淨係記得超人成日秒殺啲怪

大結局幾正，好似仲補完當年男女的故事

不過講起7爺 佢用頭頂射激光 點解有兩種手勢嘅

我估交叉手係集中能量嘅版本？

諗起呢套，造型吉田得黎經典又好靚

如果唔係衫浦太陽出事，力奧斯應該一世冇得上電視

Neos短得黎又好睇

細個已經儲齊成套

721 everywhere

每次登場都型
成日覺得第十集救隊長個集
佢一登場打怪獸直接射死光型到癲

太郎人間體篠田三郎都撐蘋果同周庭

其實成個世界觀最聰明係咪希卡利

醒目仔黎
成日幫Bandai打工整新玩具賺外快

笑死人咩

圓谷公司被收購前最後嘅神之一手

正義之聲

唔怪得最新劇場版要黑化佢

6:05 Z有新Form，不過好似係街機限定

其實依家有冇人買發光扭蛋？

除咗單隻怪獸，全部齊哂。

但係佢開始濫出。。。

怪獸好靚，但都好貴..

但下set有Astra，不過高斯唔知出乜Form

係隔離post po咗太郎全集，順便扔埋呢邊

還我Fuma

又80 又力奧斯 又power 又 great
仲有梅仔同光明

白貝, 80, 尤莉安, neos, 721, Great, Powered, 梅仔, Hikari, Max

但係無xenon份

唔講咁多 坂本好波

今次偏翻M78 超人多好耐無試過

坂本對超人嘅愛真係唔講得笑

好感動梅仔終於返黎

會唔會搵五十嵐返嚟配

佢D拍攝真係好正，第一次係kamen rider w 見到D打鬥之後超銀河傳說

竟然有貝利亞
mebius終於有得出場
但可唔可以搵返未來配
可能唔同時間各一集咁

唔知係咩情況出返貝利亞

會唔會係接住Z結局之後

好期待

最重要嘅係
上次都只係翻炒dark killer
今次係有新敵人
圓谷強大了

好想知白貝點黎

最好係啦
不過z出原裝嘅

可能係講以前
貝利亞 老豆 VS 暗黑皇帝+宙達
然後暗黑皇帝又同mebius有關再連去其中一個新世代(RB / TAIGA )
宙達又連去另一個新世代
反正都係得RB TAIGA
Z應該冇乜戲份
80 neos 哩啲同Ribut一齊執頭執尾

新敵人唔知可以玩幾多年呢

至少啲神級BOSS都有份
應該唔錯

尤莉安有袍
連2017 festival舞台劇唱歌救世嘅ソラ都出埋嚟

慶祝100萬訂閱
今年搞大佢

80應該同片頭6兄弟一樣掉咗啫

今年係圓谷絕地反擊戰

人氣youtube channel

媽呀 我好期待

Btw 好似唔見哂班新世代

得返taiga同z
俾啲前輩有出場機會

又唔錯

声の出演(日本語音声版)
宮野真守、駒田航、小野友樹、寺島拓篤、日野聡、葉山翔太、畠中祐、其原有沙、福山潤、難波圭一、中井和哉 ほか

梅仔都係搵返福山潤
麥斯搵返本體原配

上次比佢地威哂要轉下人架嘛

唔係唔好
不過搵本體就會更好

其實五十嵐自己都講過配唔返當年聲線

btw佢仲有講過要幫梅仔諗10種叫聲好辛苦

力奧斯終於都出人頭地
唔洗再去拍廣告拍MV

各位巴打呼叫嘅80同梅比斯總算出嚟
我自己都等咗好耐
希望80可以keep住只有要敗嘅戰績啦
條片入面有出一到兩個新zetton?最中間

梅仔有得岀場算係咁架啦

光明冇得坐實驗室

坐Bandai玩具部office

其實係超銀河傳說之後先去拍拉打
而家已經係特攝導演界嘅代表之一

板本英文幾好

話哂都喺美國浸咗咁耐拍PR

初代積頓隔離係第幾代積頓？

好似係Ex積頓

最左同最右隻先係初代？

我比較想知右二好似同巴魯坦融合嘅係邊度出過

希望多D戲份

今次似講M78嘅事多D
但有Happy~喎 佢嫁左比zero?

我估係因為兩個阿哥唔得閒先搵佢頂

做咗z嘅師姐

馬拉仔警備隊外判員工
實比太郎點嚟點去

最右邊係初代，最左邊我估係被阿鄉打死嘅二代

馬拉仔唔係m78出生架咩？

2016 festival舞台劇

二代原本個皮套好撚頹

佢仲識少少廣東話

中間係馬拉仔敵人？
Check完有啲似

比Jack一野扔上天搞掂咗

都係2016 festival第二部舞台劇debut
叫ゼット
CV係杉田

唔多搵到佢出身地

分分鐘俾馬拉仔打尖

超人721同七星俠到底係咩關係，睇過下設定721年紀好似大過七星俠，到底係唔係親戚呢？

做咩係咁捧超人馬拉
暗黑zero shf幾時出，金色beyond好樣衰

睇返坂本段訪問
佢話會行三條時間線
究竟10集會包到幾多嘢呢

仲要一集得9分鐘

貝爺黑化前即超人大戰爭
Z係度可能係tv版前被搶野

呢度起碼兩條

一集9分鐘好過上年果個啦
但得10集實好唔夠喉

黑化之前會唔會有阿ken同瑪莉出嚟

上年50分鐘斬13集

又黎幾分鐘

想睇年輕佐菲大哥又柒多次

JJ!?

好似話會銜接返Z完結？唔太識日文

好似係z嘅開頭

現在テレビ東京系で放送中の『ウルトラマンZ』第1話（）冒頭で語られた出来事までに起きた物語。

終於有80

唔會啦，應該同上次一樣係前傳，因為播個陣z都未完，無理由咁做，仲要預告係z普通形態

有埋兩個洋腸，neo 721,馬拉仔，公主，差usa三人組如max個fd仲有父母就齊晒所有m78超人

同80，尤筣安一齊個個係？

Festival 啲角色嚟

40週年但係冇俾佢威過

梅仔呢下咩招式嚟，又出死光又有光劍

我都覺得似
個色都似ORB saga隻女神

詳細可以睇返呢套舞台劇

冇字幕

有英文字幕㗎

用app先見到，ok

幾型,好過啲巨型怪獸

唔搵遙輝開嘅

應該都係梅比姆光線掛
只係無收返把劍

岩岩FB見到
唔知會唔會有新型態呢

係咪攞嚟打所以先比人食咗

時間線係第一集之前
有預感最尾會係隻鯊魚撞落去光之國偷野
之後Zero同Z即刻去追佢駁番落第一集

型喎
巴打邊度入手

amazon jp

唔該巴打

聽日有個Zero 10週年紀念talk show
要俾錢睇嘅
有興趣嘅巴打就撳入去了解下

又幾好笑

仲有第一代人間體同場

叫阿哥應該叫埋細佬嘛

應該搵埋大河同令人嘛

最鍾意喱隻
當年睇住超人二世vs積頓二世幫舊超人出番啖氣幾爽

笑咗

搖撚準備

訓先，聽朝擔櫈仔睇超人

可能變依個

解剖

把光劍型撚到呢

同梅比斯果把差唔多

估唔到佢會追打多個八分光輪呢下先正

起馬今次果招同銀仔個組合叫有關聯
上次個組合整招閃電真係九五搭八

隊長洗白咗之後好搞笑

為左用新幣無啦啦弱化gamma future 善長幻術既中返幻術
扎古拉愈黎愈大膽 係機基地出現 唔怕有cam影到變身過程咩...

個form擅長超能力但Z自己抗性差

都係既 畢竟係新手ultraman

都解釋到既 明明個form係擅長拉開距離用光線技 今次走去同人打近身戰

今集真係好搞笑

個bgm

下集係咪可以唔使睇

平成三傑mode俾人撥吓泥沙就收皮

Zero自己都係半桶水師傅
教出嘅徒弟廢啲都合理嘅

佢可以用Dark Z riser開房變啩
又或者又去廁所

今年特別編早咗
以往都係13話倒做回顧
可能之前武肺停拍果陣就係拍到10,11話左右?

呢兩集個監督都唔太掂
但呢集節奏上比上一集有進步
同埋整備班都有唔少戲份
呢方面係值得讚

想解割

想比黒木b解剖

可能新監督冇咩經驗

好似本身係拍開哥斯拉
第一次參與做超人監督

想深入解剖佢

唔知之King Joe出場會點呢

因為老豆叫ken所以用佢個銀出到劍斬人

今晚介紹高斯銀仔話佢可以改變天氣
係咪就想話佢可以出到雷電

呢集麻麻地 小左好多人講
見到最後變大打交打到咁 我先好肯定今集用黎搞笑賣玩具

但佳亞v2本身唔係已經內置光劍，點解仲要再入銀仔先有光劍用

我反而覺得全集係鋪9999人海賊大亂戰

ff 如果凱喺度會瘋狂笑鳩佢

就開波

有仲好簡單咁講評

請到銀河帝國個人間體
無打工仔同daigo 有d可惜

覺得令人同daigo 同zero個火花大啲
daigo 就同zero性格一撚樣,可見如果zero性格放落人類身上都幾煩
令人就同zero完全相反,但好有效果

可惜難請返黎 特別係daigo

daigo 係咪同長野博同lv?

又唔可以咁比嘅
銀河帝國個人間體係Zero自己 本身人間體嘅意識冇左
根本就唔會有咩火花
利伸 都唔太鍾意呢個 因為覺得佢演得唔似Zero

令人同zero
剛柔兩極

有細佬video message
應該上次生放送錄埋

過多陣有新情報
可能都係同galaxy fight或者新product有關

陸仔要做舞台劇抽唔到身

令人做得太好，搶咗陸仔主角光環。

Galaxy fight主題曲由mamo唱

夠貼地
爸爸打工仔背景

好似冇乜人提
但想問土屋太鳳仲有冇機？

3年前佢做過festival宣傳大使
佢回歸就應該唔抗拒嘅
最大係錢同檔期問題啦我估

好似有次去fes撞到佢
戴咗帽同朋友行

festival撞過唔少人
最常見係坂本
仲有潘惠美同陸仔
仲見過石黑臨開show前去搵orb影相

土屋ig好似有去ultra fes同taiga影相

Zero有幾次搞到佢放飛機冇去開會，都冇俾人炒已經好勁

俾人炒咪叫Zero打柒個老闆囉

老闆你想炒我？早咗二萬年喎

Mamo對腳
監督實鍾意

原來頭先出場係岩田

其實mamo個身形應該着得起zero皮套

無論mamo同嵐都高過zero

意外發現石黑英雄個youtube channel
日日都直播打機

我有個fd試過畀石黑上咗佢個島參觀
咁我個fd本身鍾意geed
個島自然放咗啲geed相同畫咗所有形態嘅衫
跟住石黑直播問點解一樣佢嘅嘢都冇

陰公豬

原來得呢版
買咗返嚟留念

今晚zero嘅朋友會係半澤直樹出現
係咪繼orb之後又要比人鍊袋

今日係festival online最後一日
唔係垃圾武肺我而家已經喺池袋

暫時都未去過

我覺得超人fans有兩件事一定要做
一係去festival
二係去石川縣嘅Ultraman Stadium
真心去過就知有幾正

我一定會搵機會去㗎

stadium就真係睇你對超人嘅愛去到邊
未必個個受得住山長水遠花至少兩日時間喺嗰度

其實白川鄉去，應該唔遠。
不過一定要租車

我次次都係由東京搭新幹線去金沢

識落場打既有好多 識補血既少人
梗係叫黎自己訓練下

真係放個貝爺頭出嚟

第一反應係jm9

點解又要玩爛，每年都硬係將啲野砌埋一齊，搞到九唔搭八，好樣衰。

拜托劇情唔好跟住爛

GEED:
屌，我前幾集先話俾我老豆安息
Z, 你條友做乜鳩整佢個死人頭做武器

大人覺得柒都算，好好奇細路係咪真係有興趣買把咁嘅劍，重衰過電王同時王果兩把

後藤我屌你老母

隻野ok,係衰把劍

其實果兩把劍銷量係咪幾好？
搞到圓谷都要整番把

個頭成個高達咁

頂 我接受唔到

時王果把好似死貨黎

希望未到final form

神秘なる最強の姿
「ウルトラマンゼット デルタライズクロー」登場！

合理嘅果把見到都唔想買

把野同呢個型態好唔夾就真
9估把劍識開聲講野

Diu

你估中左 把劍真係識講嘢架

CLS

笑死

第一反應覺得一定係假，可能係同人創作，完全接受唔到係真

識講嘢好撚恐怖喎

死淨個頭係咪螺旋王

屌 究竟班撚樣設計果陣點解會覺得整貝爺個頭岀黎係好睇

新形態嘅設計同依家三個擺埋一齊好似有啲突兀
無咗貝爺個頭我諗都幾好睇又唔會無咗佢嘅特色
都唔知點解要有個頭

貝爺頭連條脊柱

陸仔睇到Z把劍應該會屌曬鬼

唔好再搞我老豆喇

搵到你啦 我就記得有人提過
好驚喜(嚇)嘅貝爺劍

圓谷幾時先唔再消費貝爺比佢安息啦好嗎

遲下四肢都有用科學怪人

起碼仲有個劇場版最終型態

諗到victory

TV final 都仲係delta, 劇場版仲唔係omega？

笑到肚痛

左邊揸劍右邊揸炮

睇下陸仔用順眼幾多

貝爺：比我安息啦

兩個交換

用咗zero, king 同belial?

好有萬聖節玩具扮嘢扮鬼扮馬feel
惡搞式喜劇

用咗zero, Geed 同belial

敵人見到應該嚇撚死
心諗Z將貝爺連頭帶脊骨抽咗出黎

仲有10幾個先到omega啦

D配色似GRIDMAN

我以為同人⋯⋯

屌奶星
出把型啲既唔得架

留名睇完演出之後 連登仔話好香

擺個頭上把劍度會有幾香

Z最強 girigiri slash

早

細路睇完把劍唔會發惡夢咩
仲有細路會買?

把劍係都留比陸仔用啦
比z用好怪 佢又同貝冇關係

FB轉貼
睇完笑左出來

成個鐵血戰士咁

鐵血戰士劇情

第一張好似鋼煉03
馬斯丹拎住骷髏頭反勝大總統嗰幕

有招直接射粒貝爺頭出去

套galaxy fight應該幾多人出場

有意識之餘有時唔會聽Z嘅指令

嚟手掉開把嘢徒手打好過

好癲

大橙丸

邊個唸出黎

屌巴打連續扔兩個出嚟笑到我癲

死剩把口

俾陸仔見到都唔知點
拎住佢老豆個頭係咁舞

貝爺好慘，死咗幾次
一次都要附身係副甲
今次係把劍

陸仔生日快樂
估唔到20歲禮物就係個老豆畀人撚頭

我仲以為好似螺旋王咁 排除左邪惡既因子

生日快樂
終於開個人twitter

阿妹生日冇人提

吓 又未死啊

阿妹今舖unhappy

19歳になりました🎂
後日得閒嘅可以去睇下🍬
多謝大家支持🤙🏻

唔知佢點解釋

飛鳥中咗招
希望早日康復

要頂住
Superguts班友仲等緊你返黎

本人twitter報平安
全家陰性
同埋已經冇咳冇燒了

其實個樣真係冇咩點變

陸仔算keep得幾好
超時空大決戰勉仔大個之後走哂樣

佢同學反而靚仔咗

莉莎個樣又係冇點變過

飛鳥一定無事的
真正嘅戰鬥依家至開始

有冇近照

佢Twitter冇相

班支那狗仲幸災樂禍

佢哋一定開心㗎，好正常

好噁心
諗起佢地之前話咩角色同演員要分開看待

佢哋係咪以同樣嘅說話鬧東光太郎?

好似係

40歲生日快樂
個身型fit到

今個禮拜廣播劇暫停 下週再見

笑死藤宮問係咪地區英雄

啲前輩都唔睇住啲後輩嘅

係喎 今個禮拜總集篇
唔怪得無嘢講

隔離公司個後輩點睇呀

都係佢後輩

梅仔暴露身份呢條集都算係神作
雖然原設定係得阿龍知未來身份

上次仲好笑
話見到迪加同個不知名超人一齊

自己整團火上身真係好型

幪面超人海鰩
The first the next 二號

點做人前輩
Btw佢後輩係咪淨識orb

Cosmos？

覺得梅比斯後面呢度請哂所有前輩返嚟加持
40週年紀念真係好犀利
仲要當時財困都整得咁好

伽古拉都算熟

搵得番昭和班爺爺真係好有誠意
可惜之後真係破埋產

我諗圓谷當時見40周年真係搏盡㗎喇
最後捱到黑鎧外傳個攝影廠先收皮

樓主pin呢張

之後一直都係靠電影吊命
隔咗好多年先有新TV

其實睇住圓谷叫捱到今年有返多少話題
真心覺得好感動
而家且我覺得佢比隔離公司好嘅係
啲活動從來都唔會揸流灘

成日都覺得圓谷好有心機做好每一樣野
年年見到Ultrafes宣傳片都好吸引

老老實實
festival限制係愈嚟愈多
但我會覺得係有必要（例如舞台劇影相只可以喺頭段打鬥同謝幕擺pose嗰下）
但成個活動嘅水準其實仲keep到
比起東映同期搞嘅英雄祭有良心得多

好呀

早排有條片試DX好似講過

8兄弟電影有佢份 咁點都識梅仔既

果個平行世界嘅佢？
應該冇變亞古魯嘅記憶

自家製男主

岩岩睇哂ORB,想問下銀河的候鳥係唔係冇出過TV

飛鳥出院了
好人一生平安

My Hero要健健康康啊

唔知係咪由小野友樹配返

最尾果兩句
仲有zero果句 早咗二萬年

有Tiga但唔用紫色

Tiga嘅元素似落咗係心口
佐菲係咪得啲釘
火都知大概由來
冰有冇人可以講解下

迪加有招技冰住人雖然有d格硬

請大家繼續支持

geed街機form都有炎頭+梅仔
都係有邊藍色

隊長究竟幾時變咗冰佬

『ウルトラマンＺ』後期エンディングテーマが畠中 祐「Promise for the future」に決定！

轉自己唱

會唔會好似玉置成實咁有得跳舞

[url]
梅比斯呢集真係好正，媽媽果然係世界上最偉大嘅人

原設計個頭仲細啲

幾得意

因為弱點係火攻

舊版個頭都無而家咁大

好怪

⊙皿⊙

巴打呢個表情極似

咩嚟？忘記了

前傳第2章，講orb收集元素
同力斯真正嘅劇情一樣只存在於設定集

聽日特空機3號要出場啦

Ultimate force zero

Orb origin

跟咗喺陸仔set嘛

咪Galaxy rising個set出咗

Geed夠跟咗delta set

兩粒唔同
金邊同紅邊

恭喜晒
快啲訓練做接班人

可喜可賀

咁快由geed完到婚訊到扑野到生仔，感覺好似一兩年前咁

今集主題幾好，但幾時入主線
依家條主線比我既感覺係伽估拉最尾會同遙輝價值觀不同而成為敵人

今集尾段成功將成集升華左

今集睇完有D sad
睇預告應該下集入正題

貝爺條線冇講

劇本寫得好
加埋監督擅長玩煽情
成集氣氛渲染做得好好

可能係試過冰封太郎掛

臨尾見到隻蛋即刻知自己殺錯人

平時睇遙輝傻下傻下咁
呢下睇到心噏

睇完之後有啲壓抑，連平日幾多嘢講嘅Z都好少對白去調和氣氛，可能呢兩三集遙輝都會困擾左係呢個問題去諗自己應該係保護啲咩…

今次真係寫得好
比着之前,純粹見到隻蛋就突然良心發現
但今次打怪之前,專登鋪遙輝同老豆嘅往事,
仲要專登拍到遙輝同老豆一樣嘅背影
成件事鋪得好好

成個角色即刻立體咗好多

成集都好好睇

係跑入去變身嗰陣件衫唔同咗

跟返張卡
唔係認證唔到

唔怪得orb變身要著緊身衣，整兼用卡唔洗煩，但兼用得嚟自然果下讚

陸仔永遠得一套衫，冇呢個煩惱

唔似rider咁可以唔影住佢變身
就彈個皮套出嚟

陸仔有換過衫喎
件外套有兩款色

Yes，係入面嗰件橙色Tee冇換過

好似都有件白tee

伏井出圭變身嗰陣都由西裝變皮褸

Z今集好多post
我睇緊個陣仲諗係唔係另外個隻係仔之類
跟住就無打落去
點知唔係
睇嚟今集會影響到落去下集

官方吐糟

片尾扎古拉話今次麻煩
跟住補飛話放生隻red king，第日佢大個咗會搵人類報仇，呢句應該只係對其他隊員講，佢衝口而出嗰刻應該唔係諗呢樣
而係望到遙輝救怪獸，諗起以前話過凱唔夠決斷之類

飛鳥：呢d唔係光之戰士嘅戰鬥方法

對比番今集一開頭傻仔咁係度介紹

之後一見到隻蛋 問自己做左D咩果度開始

可能Z同遙輝既價值觀差別仲大
Z黎講殺左隻怪獸 遙輝黎講就係殺左隻怪獸既家人

呢個時候需要既係Cosmos既技能

zero扮返佢老豆嗌逃げるな好好笑

兩邊都出自個本能去守護重要嘅嘢
可能Z係認為要守護嗰個星球嘅居民為主，遙輝係為咗守護重要嘅人就好似佢細見自己老竇為咗拯救更多嘅人而不惜犧牲自己，當佢意識到Red king其實都係同自己做同一件事嗰陣，佢都意識到自己其實同十年前嗰隻怪獸一樣將其他人重要嘅家人搶走咗

如果主線係講超人同人間體理念衝突都幾特別

睇果陣就已經覺得有啲奇怪 z好似唔係太內疚自己殺錯左隻怪獸

笑死人

睇預告應該陷入咗低潮

廣播劇第四集
ZERO有同Z提過怪獸都有好同壞
果時Z仲叫ZERO唔好講笑 話怪獸唔係點都會襲擊過黎 一定係壞既咩
之後ZERO同佢講起佢老豆果幾隻膠囊怪獸
但而家睇番 Z對怪獸既睇法就係應該殺

加埋隊長最尾話red king大個可能會番黎 睇黎可能仲會有出場機會
可能再出場就係救Z 點化佢 一係就真係出黎報仇

預告連件甲都冇埋

就咁聽個衝突位都覺得正
geed令人要返工已經係一個衝突
但都係生活方式唔同
依家係處事同道德價值觀

其實講到呢樣野就有啲左膠思想開始岀現
細個睇超人就覺得 超人打死怪獸天經地義
但大個左再睇返 就會諗其實超人憑咩可以決定怪獸/外星人既生死 有啲怪獸仲係比人操控先會破壞
如果以怪獸既角度黎睇 超人其實係一班殺人犯黎

係，
從來無人賦予，
或者有能力賦予超人有合法致命武力
超人殺怪獸
同人殺動物
其實好接近

下集應該係遙輝唔肯變身，所以Z焗住用原始型態

預告係出Z基本form
好有可能係遙輝唔想打
Z就同佢分離 自己跳出嚟打

田口話劇情之後會有意想不到嘅人物登場，我估就係負責開解遙輝
btw今集King Joe出動之後特登影住葉虎

唔知點解 我覺得會係80
可能因為新果套galaxy fight有佢份

今集廣播劇又講飛虎

ZERO初出道 LEO認可佢就係因為佢頂住舊石保護左隻細怪獸

可能要搵人教下Z呢個道理

睇完今集就諗起上個星期zero one講惡意嘅傳播

有cosmos技都冇用
咁隻怪已經係撞爆左棟大廈
唔可能冇死人
唔會放過佢啦
就算唔變身打
Storage既立場一樣係要消滅佢

其實睇翻第一隻red king係喺冇人搞佢隻蛋嘅情況下無啦啦走出嚟周到破壞 同遙輝老豆喺怪獸襲擊之下保護遙輝同佢老母喺本質上都幾大分別
咁喺超人嘅角度消滅立心不良嘅怪獸都係天經地義 所以會唔會係遙輝過份代入
不過都係好值得反思嘅一集 如果遙輝嘅迷失位係想做大愛左膠 掙扎保護地球係咪一定要傷害怪獸 咁幾有興趣想睇佢會點樣突破呢個心理關口同得出一個點樣嘅結論
究竟超人一直履行緊嘅「正義」係咪真正嘅正義

一開始啲人咪爆咗佢屋企

啱啱睇翻原來係播主題曲之前嘅事
柒咗自膠先

又就快要開新po

我都想見佳亞

好鍾意呢d坐喺超人隻手一齊飛嘅畫面

諗起07年校園瘋神榜
長野博變迪加載住班高中生一齊飛

1001

其實你帶佢飛離地球咪得(之前有某啲超人集數啲怪獸都係帶走就算),不過劇情所限,好難做到咁多唔同選項

即係你殺左隻攻擊人既獅子,你會唔會內疚?